想問一問...SEND左短訊黎話張卡批核成功....

張信用卡要幾耐時間先會寄到我手??
短訊係20號收到.....啱啱第10日....

預一星期

一星期係 WORKING DAY計
定真係直落7日先??